其實我適合一個人多D

唔適合拍拖
份人太花心
或者我未到成熟期

u like la😂

其實我都幾仆街

李吾名，吾乖李

咁又唔使咁話自己既

係咪有苦衷？🧐

就嚟有一萬 分手之後去搵Ptgf好過啦

其實係
冇手尾跟
唔洗驚hurt到人
錢又洗少D
用同份量既錢可以屌到幾條女

你唔會明

下..
Ching你比錯二muji